# Unidad 1 Desarrollo Web Profesional

## Mapa del sitio
![Mapa de sito](https://www.eniun.com/wp-content/uploads/mapa-del-sitio.png)
## Busqueda del sitio
No contiene busqueda

## Control de Motor Web App
Esta definido en las historias de usuario.
*Login
*CRUD (usuarios) administrativa
*About
*Cosulta (logs) : Administrativa
*Pagina de proceso : operaciones
